呢排有冇帶你屋企狗仔去散步？

我自己困左係屋企10幾日
我隻狗就同我一齊困
睇得出佢好冇心機 好想出街
但又好驚佢每次出去會帶到啲病毒返嚟
畢竟狗仔咁多毛真係好難幫佢消毒
你地呢排有冇同佢地出去散步

等多一陣先，好出街

凌晨或者半夜出去

一日3次
好彩行果條路好小人行

但係凌晨就算冇人條街都會有病毒殘留

11 12點先出 去少d 人地方
我幫你帶啦

唔驚帶左啲病毒返黎咩

好彩住山卡拉地方
日日上個山仔 冇乜人行 口罩都唔洗

住市區都諗唔到要點放 又晒口罩

每次返去都會同佢洗手洗腳洗屎忽抺咀抺身
大陣仗到不得了

me too

我晚晚都等到11點半先出去

好驚d 廢老隨地吐痰，成地病毒

年初一後都冇出